翠屏有人放煙花？

好大聲

點幾先黎放

我都聽到，係咁爆炸

一點半先嚟燒

淨係見到個天係咁閃仲以為行雷lol

正撚到

應該月華街嗰邊 , 見到係咁閃

嚇死 初頭以為爆炸
望出窗見到原來係放煙花

其實係咪煙花黎，好響好光，邊有咁多煙花？

唔係話MK都有咩

翠屏嗰度

係咪勁過12點個嗰

煙花黎 應該觀塘好多地方都聽到同睇到
放左成分鐘

嗰個係垃圾

好撚多支 ，勁長

係翠屏某地方

岩岩送完女朋友返屋企

差唔多係正面前

好似有陣𤓓味
定其實係我電器燒咗

係泳池行緊嚇撚死
炸撚左30幾秒都有

究竟係邊條撚樣係呢啲區域係呢啲時間放煙花，仲要有咁多

四順都聽到

第一下以為tg